我屌晒你地老母一個帶口罩嘅人都冇阿

喂，帶個口罩好撚柒難？
我番放工左成個星期，三十個都係得一個有帶
今日仲離譜到一個都見唔到阿！！

帶個口罩唔犯法架
又話全民口罩
點解好似得我一個咁

求下你地啦，口罩呢個真係基本野
又唔洗驚又唔洗流血又唔會比人拉

口罩都唔難點反抗阿
定大家已經接受左蒙面法喇？

口罩好難咩

我每日都戴口罩返工放工 我依家放住工喊撚住咁打呢篇野

教你四個步驟就可以做到全民口罩

我已經日日出post再twit
都係冇人阿
大家到底有冇做野？

其實日日番工放工都帶個口罩
番到公司學校咪除左佢囉
其實帶個口罩真係好basic